# Cоздание дэшборда Grafana

Создание дэшборда реализовано с использованием библиотеки `grafanalib` в Jupyter-ноутбуке ([7-grafana-dashboard.ipynb](../solution/7-grafana-dashboard.ipynb)). Загрузка дэшборда в Grafana осуществляется через Grafana Dashboard API.

На дэшборде отображаются:

* графики среднесуточной температуры по результатам наблюдений и прогнозные за период,
* минимальное, среднее и максимальное значения за период.

![Дэшборд в Grafana](./assets/dashboard.png "Дэшборд в Grafana")
